有冇人打fifa career 終極難度有同感?

對面龍門一兩碼神救唔係咩新聞 你龍門就卡利奧斯 傳中入黎無論乜位 有冇人mark 住一樣可以起腳 仲要係炮彈式射門 垃圾隊一樣可以踢到巴塞tiki taka 磋波撚尻你 .如果打到80分鐘你只係lead 1粒就會啟動劇本 佢尻傳中之後就會入 理得你點防 想入就入

岩岩玩左幾場，用cambridge係英乙打左幾場，你講野都試過 英乙wor玩彈彈波好唔真實

Fifa 18,19都係玩波子機....我估如果唔係有咁多版權，一早收咗皮

終極用cardiff打到第６
啲龍門俾人一射就入真係好無奈 勝在識入波pattern，打咗十幾輪家陣係全英超最多入球同最多失球